一人一隻林夕鳩填既作品/句子

成日一人一句林夕既靚詞
依加就搵林夕既鳩填既詞

士多啤梨啤梨蘋果橙

我想敲穿你門口

今期流行 流行追命林琴
她極迷人 可惜你是索命鋼琴

我有權散步 你有權洗澡
越熱越熱鬧才做到
你有人仰慕 我有人擁抱
烈日下萬眾像名模

It's alright
最爽快的愉快像放題
讓我越浸越美麗
It's alright
[最爽快的大動脈就算大情大聖
大大量放低

除咗英文嗰兩句 其他究竟係乜

周星呢成首

大平賣親和

椎名林檎都唔識 ？

就係識先知會問做乜鳩食字對個索命鋼琴落去

古巨基 啦啦